股joy 黎喇！！！

星期二跌1000

樓豬ON膠子

佢點都代替唔到面仔同動物仔

睇你個名 就諗返起面面

DIE JOR

熊軍好波

似